瘟疫公司下架

【武漢肺炎】《瘟疫公司》App Store突被下架 網民：自己國家感染就不玩了？